Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (3)

EVBox 原是荷蘭的新創公司，在 2017 年被法國能源公司 Engie 收購。Engie 集團是法國的一家能源公司，也是2015年世界上第三大的能源公司。其主要股份由法國國家持有。母公司ENGIE活躍於家庭能源，移動性和智慧城市服務，為EVBox的持續增長提供了巨大潛力。

法國 ENGIE作為蘇伊士集團(SUEZ)旗下重要的再生能源公司，同樣也投入大量資源發展電動車充電站服務。2017 年 3 月，EV-Box 在自己舉辦的 rEVolution 研討會中由 CEO Kristof Vereenooghe 宣布 EV-Box 將成為ENGIE 的成員。EV-Box 與 NewMotion 同樣是歐洲知名的充電站營運商，其優勢在於身兼硬體製造商和軟體開發者，可以提高軟硬體整合度、改善使用者體驗。

EV-box 目前擁有超過 20 萬座充電站，服務橫跨 70 個國家，而ChargePoint有Baillie Gifford加持，為Tesla第二大股東。Shell所收購嘅NewMotion則沒有分拆上市。

圖為ChargePoint充電站數目作為參考

EVBox expects the number of its charge ports shipped to grow at a compound annual rate of 65% over the next three years. Management forecasts its revenue will increase even more rapidly, from about $85 million in 2020 to an estimated $450 million in 2023.

TPGY 目標價 $24.8 - $52

2026年 目標價 $46.8 - $101.4

TPGY(EVBox) vs SBE(ChargePoint)

大家都係龍頭，Evbox Fast Charging 比率高好多，ChargePoint 主力L2， 另外估值又平好多，Evbox 14億，ChargePoint好似24億

Credit to: JohnCena

大家唔買電動車，卻步原因之一係充電唔方便，所以呢個行業一定係電動車行業之中要行得最前，去配合整個行業嘅發展；而個餅有幾大，就係加油站個餅shift哂去充電站公司。

但無可否認，Spac嘅熱潮，令到公司一公佈咗合併協議後就裂口暴升，短期內情緒溢價兼補裂口下，追咗貨嘅預咗要捱價，由於估值較平，行業前景同潛力巨大，有信心長線取得豐厚回報

預期於 Late Q1 2021 進行合併

The only comparable company in this sector is SBE. So the valuation for TPGY(EvBox) should be measured against SBE(chargepoint).

Basic info ... After the merger TPGY will have 140 million outstanding shares. SBE 305 million shares.
So @$24 TPGY market cap is $3.36 billion = 23 x 2021 rev of $145mil
and @$38 SBE market cap is $11.59 billion = 61 x 2021 rev of $190mil

SBE bottom looks like $25, so @$25, it's valued at 40x 2021 rev.
Which means once TPGY has its run, probably to $60 ~ 70, it will find a bottom at $42. (40x$145 mil)

Although SBE has more revenue currently, TPGY is expected to grow faster... 2021 rev $145 mil, 2022 rev $270 mil, 2023 rev $430 mil(US $)
it expects to grow 60% annually for at least next 5 yrs.

Just to catch up with SBE's current valuation TPGY will hit $62+ very soon... probably within 2 weeks. Once it hits above $60, I expect the pull back to low $40. My projected target is $185 (60 x 2023 rev) by the end of 2021.

The reason that I'm doing this is for other people to make money and possibly lots of them, I mainly do day trading but some stocks you just have to buy and hold, because once it starts running it's difficult to jump in. For the next few days they may try to shake weak hands...don't be a victim and use any weakness to accumulate as much as you can. Good luck to everyone.

Credit to: ZWLKY

Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (1)

Engie's EVbox 一百倍股爆升集中Post (2)

lm

Lm

LM SH

財巴依家溝到幾$?

新po lm

仲係$24未有再溝，想睇下琴晚係虛火定見底，愈近1月15日或者TPGY嘅合併日子就愈好

SBE同TPGY都準備買

等 20 蚊入

SPLM

尋晚19個幾入咗啲，小試牛刀

Lmlm

上！

邊撚個支那fd

數錢

佢地幫我地買上去都唔錯
```

可唔可以叫連仔出個功能係成個post加密

多d人買係好事

TPGY
$10=14億
$20.5=28.7億

SBE
$10=24億
$35=84億

留名先

跟坐唔緊要
但跟還跟，自己都要做下功課，唔好淨跟

LM
係時候諗追貨定SH
唔夠貨又揼春
太多又壓力大

無啦啦見21 仲以為拉升左
點知係有個傻散

24 23 22 19各入咗一次 19最大注

等支那 不問價入場

SH

今晚升嘅話 高賣低買壓成本 驚唔翻車

上唔翻

受惠到，因為美國有業務

唔該財巴

LM

19.8 入左

Sofi 買唔到點算

一係放棄
一係轉會

仲想點
比錢我幫你入

講得好

你係咪黃衛兵黎架，財經台唔講政見架

留名

1月15日係乜日子

sofi 買唔到咪去ib 買囉

致富

應該唔會 除非成人台開

其實點計

LM繼續坐

盤前個勢好似唔錯
今晚又有覺好訓

大陸佬都跟住買

其實就算真係有人無腦跟又有咩所謂
咪當一齊推高個價多d人買反而有著數啦

20蚊入唔入好

30蚊再問過

成村人都廿幾入sh
廿蚊梗係唔入

梗係等廿幾先入啦，宜家咁早入做咩

保持清醒呀
上次盤前衝上26唔記得左鳥?

上呀！！！！！！

盤前又爆

屌 正撚到

上呀！

8點會準時回落

上少少又叫哂春

-12%變正4% 我愛財巴 信念SH

利申:24

好多fomo

大家都蟹緊

唔通已經冇19 20蚊貨既機會

坐呀坐

就黎變返正數

盤前信唔過

走1/3孖展 壓成本 等跌入
盤前又走貨 唔撚玩

坐之餘
之前入左隻burger 股今晚merge完開場

呀又落返喇

升呀

回返哂

利申 仲蟹緊

回返晒

tpgy幾時合併

20.6入左少少

多謝你幫手頂住

無人買無人放 21.6又入翻
成本壓低左0.2

22.2 22.7 有兩張大野

接

一股大法....

20.5有8000股頂住左
莊黎架

依度大把巴打有啦

有幸被財巴creditlmlm

今晚熄apps

呢隻係連登股嚟

有排都未返到家鄉

20.3果幾千股比人吞哂

Same here

大把人24 25

慢慢坐

24.6

23.8

1月15？ 我miss左乜

sbe個合併延期後嘅日子

即係TPGY 同SBE會1月15號合拼?

你都係唔好玩spac啦

唔係

我懷疑好多新手唔知自己買緊咩

...

笑死我

Yes 我all in左

你真係唔係扮㗎喎

屌

有信念

越來約多1股 買入

孖左加倉20.33

Wtf咁大棍上？

勁呀

最低位$18.81係咪唔會破

希望企穩20先

成交咁少睇定D 先

人地想溝啊

到底今次1516Reddit啱定係連登20鐵底啱

21

岩岩屈指一算

2023年100萬個充電站
2025年200萬個充電站

2020年尾：20萬
2023年尾：100萬

平均每個月要起2萬個

有少少想放等佢回再買 但又驚買唔返

長渣

回調已完
得60股

BLNK隻垃圾都企穩$30

是咪轉勢 想沖了

企穩21先啦

我唔信tpgy會差過blnk

呢D股有無total lost風險?
定係併唔成跌返幾蚊咁

還返10蚊比你

回完依家火箭起碼30啦屌

爬緊山

依家呢啲交易似老散
睇定d先

好想追

屌你老母d單數股買出拉低 一秒幫我自動入曬

我放咗 希望仲有得入啦

無大單

發現一升個PO就會靜左

佢唔急插，橫行等合併成功轉code，再揸長線都已經好好 咁樣唔洗揸得咁波動

12月正常都靜la...

真 想靜靜贏

係... 我唔介意同佢鬥悶鬥長命

希望試左個底 跟住慢升就好

真，唔好亂黎慢慢升重好

我唔夠堅定

如果遲下穿底就可以入滿倉
唔穿升返就算啦
到時等佢升幾倍追返SBE市值

歐洲嘅電動車普及率隨時比美國快
特別是有挪威呢啲國家

預言成功

廿蚊本已坐定，個時27蚊都無郁

呢個真
歐洲人重視環保好過美國
未來電動車最普及應該係歐洲

一動不如一靜
要學識坐貨

今晚係咪Smart Money終於識Smart

我都係咁諗

電動車一定係歐洲最快

呢樣真，慢慢發覺不停t好撚煩，仲要成日走寶，睇中之後分注入愈跌愈加

挪威個d好似係我未識tesla個陣已經普及晒

前幾日都係smart架，係shake weak hands啫

依家講緊歐洲大國都要追上先得

加上歐洲個市場有7.4億人口
美國頂盡得3.3億人
論市場大細其實係歐洲可發展空間大啲
當然美國嘅技術係先啲

不過咁，美國Tesla插哂旗起咗好多超充
反而Tesla對歐洲嘅充電站佔有率應該會低好多

估唔到就返家鄉希望今晚唔係虛火

追得好快喎，你睇下我send出黎啲野先/Google下

健康龍

出門轉左 隔離post講ETF岩你啲

隻野仲未開始旺場，仲要磨下先

信財巴 長渣
利500股

信財巴 長揸1000股

又係

重未計美國好多靠油生存嘅地區，一時半刻好難令佢地轉用電動車

見到有100k成交

Cls，10:27有10萬股入場掃貨

你地如果升會唔會加倉定等成事先加

大戶入場

cls...

點解去唔到sbe個熱度

就返到第一日家鄉

似刷成交量

之前每日跌每日溝

咪係
有人掃還有人掃
無啦啦邊有人放10萬俾佢

棍落

唔同嘅，人地十幾蚊都磨咗好耐
只係早排裂口高開太誇張

我睇20-22呢個range 有排玩

21.1追多400股

所以選擇唔撚郁

回血中

慢慢上，空池都未開始平倉

strong hold

安心睡覺

安心過埋個聖誕一月就孖爆佢入

巴打有無玩緊其他SPAC

原本有，之前入過sbe,lazr, pic,apxt,bft個啲，依家全力玩呢個衰妹

屌 賺到笑啦

屌pic 坐緊 等21

本身個本唔多所以唔算多5位數字啦，不過全部歸功於樓主因為佢先接觸spac

止蝕放左

唔係呢。。。外國真係多左人講啦

成班美豬歐洲市場就唔撚理

我喺美國嘅股票平台係咁講呢隻股希望引到啲人注意

主要仲未有美帝出名既人/機構講呢隻野，慢慢磨下先囉

回就加注！

TPGY同Tesla升得幾靚喎

成本23.5幾時有得溝

仲有堆子彈想用埋

睇怕無返落$19嘅機會
但果陣又唔敢再接飛刀

早放咗 現價唔敢入 巴巴話點好 想等分段入

我決定咗真係插返落去先用
如果唔插就留黎做備用算

19無溝
而家又想追

想等到19再溝點知咁快升

幅圖好耐啦wor

傻西等下等下就30蚊架啦

個人認為，分3/4注入，現價一注，回20一注，18一注睇下可以入到第幾注，同埋對比返sbe現價平到笑，你係過唔到自己心個關姐，19個時又想18先入

大部分散戶，等機構入場可能洗多次倉

買股唔好成日諗住自己炒到底, 跌咗已經可以分注入, overall都叫係低價入

我25 22 入過兩注

洗多次倉想入爆佢

呢兩日大把機會喎
你想係最低點溝？

盤前走左TSLA入左呢隻

前日去到呢d位
講真唔敢大大注溝

成本 21 入早咗 應該等佢19 入
佢19 都磨咗兩日

邊有人知底嫁，同埋如果睇好對標sbe，我諗唔到21有咩問題，你係個心理覺得之前18無入蝕姐，我就溝完平均廿蚊等開車

thanks 巴打 point

中point

新POST留名,繼續開心坐艇仔

做咩咁睇唔開

睇個走勢已經見底
除非大單走
現價入埸唔錯

呢兩日多左大單
唔知有咩搞作

boom！ 癲

爆

爆到返屋企

張5000嘅單 一下秒左

Boom

嚟喇！

有大單了

衝啊！

係唔係拉高走貨
同盤前好撚似

好似錯過左加注時機掛住玩btc

突然變賺 但好似好妖咁

直線拉升

早幾分鐘放哂，就睇住佢直線上

幾錢賣

21.60

21.89 放左d
點知一野秒左22.4 嘅5000股

又回返

25 呀吊

24

走左先有緣再返嚟

到家鄉啦放咗三份二，之後有機會再溝

原來咁跌法係因為你班仆街

屌 係咪升太快
唔啱節奏

賣咩呀 一百陪爆升呀 對唔對得住財巴

到家鄉就走咁冇大志

咪係一齊84放

升得好爽 希望佢繼續升

大家其實放咩

財巴講到明40$，放what?

真係你話19蚊入而家止賺都仲話 如果回家鄉走咁買來做乜

我19蚊入架，但講到明信財巴上40我先買架咋

返家鄉就放，on99

買左唔夠一星期 返家鄉就急急腳走 抵你賺唔到錢

而加仲補唔補倉好

升到咩價會想走？

唔太敢 feel到 回一回
但買盤22都唔少

仲要只係幾日時間 可能大家玩太大，好有壓力

孖展放走係ok嘅

呢啲壓力都受唔到玩乜9spac買tsm算啦

13000股一股不賣
只會跌返落去再買多啲
尋日$20大戶入場
今日其實見到好少獲利走
個82張大單全部都開巿無耐就已經係度
佢哋都dup緊春啦

Z 巴凌晨總有你

人不在港

不過如果真係孖咗個啲巴打放咁啲
降低返個成本都OK
可以睇吓啱啱支陽燭企唔企得穩條日線先
帶日財巴起身應該c服晒

守得雲開見月明
繼續sh

似穩 買盤不斷

仲想繼續爆埋

今晚上23不是夢

23

屌 想訓 但又想睇

23 已穿

已23返家鄉個班

唔會賣 早啲訓好過

睇埋盤後

到左家鄉癡線

我都翻左 啱啱22.6 加多400

一齊發大財啦年巴

無頂

佢痴咗線呀

我都就返了正！

已返

睇日繼續

25
好撚興奮

好似當時25 開始數落24 咁

連第一注都開始贏錢

樓主又賺幾多

佢24 好似係鄉下

盤後又跌屌🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

屌 沖涼前掛左一半賣22.75
早知加倉算

聽日30

邊個賣400 dklm

今晚返左家鄉大陽燭
聽日大家開始數錢

買股票為左番鄉下？

傻散來姐

財巴好似返家鄉 2球幾

盤後果D 全部回鄉人

仆街 10股咁成交
想嚇鳩我地

We are investigating possible breaches of fiduciary duty and other violations of law by the board of directors of TPG Pace Beneficial Finance Corp. (“TPG” or the “Company”) (NYSE: TPGY) in connection with the Company’s agreement to acquire EV Charged B.V. (“EVBox”), a privately-held provider of smart charging solutions for electric vehicles, for a combination of cash and equity. Under the terms of the merger agreement, TPG will acquire EVBox through a reverse merger, with EVBox surviving as the new publicly-traded combined entity with its common stock to trade on the New York Stock Exchange under the ticker symbol “EVB.” The proposed transaction values EVBox at an implied $969 million enterprise value and a total pro forma equity value of approximately $1.394 billion

黎料！馬匹入晒閘未

好想加 但用曬子彈係BLNK

大升 無上車既我
bft 妹足成日 燥左 晒左我時間入呢隻

佢如果無再溝就差1蚊左右
聽日佢都可以數錢了

岩岩先出閘wo清

bft 頂住我錢 本身想等上返15 16轉tpgy

但財巴Target Profit 2千萬

財巴點似返家鄉就放冇大志個班友咁

呢隻幫佢上5球之後再轉船

終於爆

點解岩岩見24.44收 而家變左23.75

爆啦all in

上過一次喎清
我就係果次bft轉tpgy

好耐啦錯過一次就上唔返

+1

正

玩唔起唔好玩啦

重坐緊嘅留意呢隻股起碼42-45先好放外國有人計過個minimum了

你up 乜鳩 我都無貨 問下點解會跳左咁多
傻西

走

走你老母咩 個post 你架？當正自己乜料

點解大家可以唔洗訓
Btw好彩無走到，幾日返返家鄉

信樓主戰勝歸來 聽晚入一入

Credit: Stocktwits

咪係

21.15入咗
今晚先再追啲先

一齊坐火箭

得喇得喇型喇

我都見 收係18% 唔知點解變15

自己理解能力柒撚左 亂屌人 你做乜鳩？
收市時見24.44 5點19分 跌左野 23.7
唔明 問下唔得？ 我又無貨 乜撚輸唔起

幾靚仔

好奇問下都比人屌 我仲要無貨
條友仲要扮大佬叫人走 笑撚死
明明都係跟樓主入貨玩

佢太hi姐😂😂

我都覺就算冇買股都會想買架電動車玩下

成本19
21再入

我仲以為我睇錯

sorry la唔好嬲
我都get錯

又唔係港股咁有個10分鍾調整

正常運作情況下，股份的收市價會按持續交易時段最後一分鐘內五個成交價的中位數計算。系統由下午15：59：00正開始每隔15秒錄取股份成交價一次，一共錄取五個成交價。

一時搵唔到美股結算方法
用住港股方法理解下先

無啦啦比個傻仔屌

大家唔好嘈啦，都係坐埋同一條船賺錢架啫誤會黎誤會黎

屌你咩依家

回一回先

幾霸氣

岩啊巴打
升爆
財巴一起身見到返家鄉實好爽

和氣生財

玩左一個星期
tgpy呢隻股無乜位轉身
直上直落

前幾日溝到我懷疑人生

跟左財巴三次都無衰 今次未上船 但大家賺多d

等埋你

EQC

要嘈就出去嘈，呢度係黎發達既

夠薑隻bft 上14.5 即走一半轉倉

跟財巴無死

講緊上星期重一齊坐緊bft今日就已經被樓主勾引左過黎了

靚走

都係因為樓主

個人感覺
短期有d難上14.5
多數係13.5-14橫走
我間唔中都入去食格仔

隻野好搞笑 日日keep 住億幾成交額 但上落0.1-0.2

我覺得呢個價都仲係低

平手->爆升

At least 喎巴打目標咩價位

走唔走啲等溝好

市值追到sbe再講

我都想咁做

21蚊all in 左

恭喜晒巴打呀諗住幾錢放

渣住一千股bft未轉過黎，入得200股tpgy是否悲哀而家仲追唔追好

過埋聽日先追

500 股 @22.5
坐左幾日留名

黎料啦

24.15無人賣

信仰足，仲係$2x一股都唔會放

收緊貨

靜

21.4入場 想再追

財巴翻家鄉啦終於

財巴又中

返家鄉啦

岩呀 SH到底一定翻到家鄉

我目標唔係返家鄉

和氣生財 俾面樓主唔好嘈

股價追到SBE都夠
市值方面應該要打個九折/八折
呢一刻ChargePoint收入係高過Evbox

守得雲開見月明呀

返家鄉個人點都定啲，望下之後有無得再繼續升先 不過用盡孖展果啲就應該趁機減一減

大家都好興奮 但應該未企穩個價
臨收市10分鐘由22.x扯到上24
應該又會回一回

升15%跌1%都要屌？

財巴呢隻會一直sh到底，定係都會中間玩下啲操作，每逢高位就沽少少減低成本，之後等回調再入返？

係咪諗住揸到佢變sbe 個價

訓前掛廿一蚊嘅盤都入唔到

財巴萬歲
22.3本
可惜19蚊時唔敢入貨

無乜操作空間

隻野升就升 跌就跌
唔好想睇住黎食
到自己價買賣啦...

利申 傻散 好少貨

都話12都all in, 止乜蝕

到財巴話決定要放個日一定跌到仆街

一棍打落黎

買左之後日日安心訓覺 見低少少就入多謝樓主推介

突然起飛
可惜 19 20 未轉返錢出黎加注

大家好開心

想18樓下入貨既人
應該dup晒春

信念

有咩好Dup
大把人26蚊入都未翻家鄉
當初跌到19 果陣佢地呼一樣指住你地黎笑

利申20蚊有貨

樓主好波

25.5 訓醒見佢升返咁多 又可以繼續訓

24.2
尋晚訓前set 20搏加倉

起身返咗家鄉
D鬼佬1516蚊入唔到抵死

正呀喂！22.5返左家鄉！
繼續gogogo

大家會唔會開心得太早，
返家鄉就一定架啦，
都未一倍就咁開心，一倍仲得了

23.21本

23.77

易滿足係好事

但有時候想貪心下

返家鄉仲唔開心

宜家仲好少人留意
一多人知就會好似nio咁突然爆升

問價位既睇下樓主第一個POST

堅信樓主

5字頭會開始開心

下個月啦，到時候會爆升到30-40幾了

肯撚定

咁梗係開心
夠比首期

巴打all in?

轉定其他股既錢出黎
等適當回調再加倉

Sorry唔回了

唔回就高J

大部分巴打都有500至1000股

我都想
但唔夠膽 得2600股

所以抵財巴發達
眼光準
操作靈活
仲夠膽all in同持貨

我得500

唔夠首期喎ching

2000股
唔敢再買多...

我本身都係2000
尋晚21蚊附近追左600貨尾
預期目標係收夠3000
但急升應該唔會再追

勁，我唔夠膽再追啦

都唔夠樓主零頭
均價又平過佢
有人陪坐個膽都大d

屌個個都幾千股下個月真係要孖了，好想買屋

屌你 一晚回本 樓主好波

抵死
今鋪連登仔威返次

一晚回本 財巴好波 留返一半等向上

早排晚晚睇巿揾位入，又唔敢入，睇幾日先入得一注，望住佢陰跌又唔開心。琴晚訓個靚覺一醒滿倉都係綠成個人開心哂

一早係Reddit同左佢地講all in又唔跟

post完潮文，嚇都嚇走啦
心諗乜野事

連登仔
財巴信徒

樓主英明

變左膠post

均價19.8 得100股
有無巴打建議今晚加唔加倉好

大把巴打24-25，係加就快啦

個人意見
回就加
急升就食花生算數

幾肯定連登仔放曬，一枝大陰竹落黎
個個買咁多

好多一返家鄉就放冇大志

威威啦

辣殺

大把股票

總倉有幾錢？買咁多認真咩？依d股我寧願搵100隻分100註買

多謝財巴

一陣又重演26跌落20

唔信就算
你當我吹水
人人投資手法唔同
祝你贏多d

睇你承擔到幾多風險啦 high risk high gain

多謝reddit宣傳手足

23.75呢個價位有冇巴打建議入唔入多100好?

tpgy文宣組

炒股都有國際戰線

大户走一走 隨時棍插 回先再入

唔回喇sor
大戶係晒度

diversify risk同一舊錢你分10隻差唔多既股放落去點都好過all in la. 或者可能你好有錢3000股佔你總倉10%我唔知啦。

連登就係個莊

返20再加

連登大股東2個加埋3萬 剩低每人幾百 都有成5萬股

差唔多既股咪又係一齊升一齊跌
玩得spac就係賭佢個爆發性

好多人都唔係全職炒股,點樣有時間研究100隻spac?要買etf我買契媽好過啦

其實唔係好多啫 依家性交少左咁多都唔夠一日既幾%

exactly, 就係一齊升一齊先跌 先無必要all in 哂1, 2隻

但spac一齊升一齊跌得黎
就係要賭其中一隻既爆發性嘛
分100注入100隻spac要等佢100隻都爆
定入晒一隻你有信心既一次過爆

當你分散到100隻既時候，你就唔洗點研究同時，你研究得好多好多又係咪代表你好大機會贏？

爆發性依樣呢可以向上又可以向下喎

所以咪要做research
如果佢係同垃圾公司merge既你都唔會all in呢隻啦

其實係REDDIT定呢度

兩邊我都有幫推

你第一點講果套係啱
月供etf果類長遠係必勝，風險低

但呢d post就係講spac,高風險高回報
平均分注spac有師兄做緊
all in一隻亦有人咁玩

另外研究得多勝率會唔會提高
見人見智
我見人賭波賭馬都好有研究
最後一樣係輸多贏少

TPGY 目標價 $24.8 - $52

2026年 目標價 $46.8 - $101.4

個個人接受風險既程度都唔同，
你無必要理人地個操作點做 大家同船咪得，人地大條船Ｄ,我地細條船Ｄ姐

而家帳面賺緊
當時跌到19都無放過
梗係sh

你有無入返d先
實際支持財巴

財巴有冇留意開[url]EH[/url]?

F巴

唔覺得係咩支持財巴
係樓主做功課分析完仲免費share俾大家

100@19宜家都ok la

好想走曬啲貨搏今晚回落再入過

個個gel哂頭

我有三隻坐緊 如果返左家鄉 一定放撚晒佢 再入TPGY

買幾十隻係啲呃鳩人基金先做

又唔可以咁講
到你個倉有100M 1B以上就唔可以我地咁玩

屌你 佢哋為咗享受過程嘅咋 買-跌-坐-回-賣，跌嘅股票先坐得穩

多謝樓主

點解無期權買

你有先驚 依啲細野有option買既話你更加唔好買
大戶仲唔睇住你黎食

外國有鬼佬後悔冇18-19時入抵死

抵死

24.5 23 22.5 19.95 19
一回就入 一回就入

鬼佬都係蠢

Stocktwits 真係多咗好多comment.
(雖然睇得出有啲係ching留既)

啱。其實如果有人覺得唔值我都想聽下，如果唔係就得我地係到自high。死左都唔知咩事。

不過High risk, high reward. 如果冇風險，回報點會咁高。買之前自己要諗清楚。

我自膠

純粹係自己入既位姐

應該唔會

有冇得整個表統計下
成個連個加埋買左幾多股

無人知幾時最高點最低點，
Sh la

毅進星100

其實個個人情況唔同
真係應該睇下樓主俾既資料

btwn師兄點睇 入左小小 睇20蚊

希望無
唔想佢再跌

樓主15000

24-52目標價

莊家Hello

confirm左啦咩

建議各位不推文+低調

有冇巴打買warrant? 好似幾抵
雖然得1/5

唔係愈多人知愈好咩？
定係想佢回返再入

一齊升一齊跌點diversify risk
你係咪搞錯左分散投資個概念

保守估計連登有50萬股

咁快開車，得小注@20

盤前都好有動力

到左24目標價喎

前幾日呢段時間仲玩緊膠價

24唔係目標價啦，只係合理價嘅下限

有冇人放俾我入

而家無人想放

追價入

升到驚

24.3 is you？

盤前咁快有幾百成交, 睇黎今晚又要持續升勢

係

我記得我第1注26蚊

有時買呢d唔好志在個幾毫價位
到時爆升就會後悔點解當時斤斤計較個少少

hi

全部連登仔黎

鄉下價！
依家先開始

8點班鬼佬起身再推上去

24.X仲有少量放盤, 有得入好快D入啦

無40蚊唔放呀

$40都唔想放

100

24.7

跟！

諗諗下我第一注都係24.3
應該還好

使唔使呀

40太少 要百倍

就黎見了家鄉啦

幾多放好

邊個係度接

想再加升就心熊

加油

25本，從新上路

25

想加倉

差果幾毫再唔入就差幾蚊

24.8入左

好彩加多200股

財巴fatfat

都好好，買到54+15股，恭喜哂
平果陣大家又唔買

感覺全部都係巴打入貨

21放 25車

唔知幾撚耐無試過盤前會咁
好懷念啊

19蚊果陣個個等穿16蚊

19蚊唔買

眼紅

我見出左第一支陽燭就買左第一注

成3百萬 西利

之前有買 琴日見到ipob投票 拎咗啲錢去玩先

抵財巴賺 19果時賬面無左幾十個

反應快

無得眼紅啦

跟住樓豬係高位 坐撚到19 18

再返鄉下

大心臟

感覺到盤前全部都係連登巴打黎

跌就跌到足 升就分薄晒

52

會唔會盤前全部連登自己買

鬼佬起身心諗推到咁高點入呀

凱旋歸來 成個po生氣返晒

唔似，因為最頭一浸一定唔係

擺明大家托市

15萬 推高5%

遲啲開股東會改名做lihkgbox

琴晚同前日個Post凍到同天氣一樣

呢d 係財巴 一年黎努力既底蘊

唔好呀 班股神一跟就仆街

尋晚升緊都好靜㗎，大家驚燈親姐

一陣插落去就gg

尋日訓左

抵人地賺

笑死 自己友係咁買 塘水滾塘魚

特價一去不返

大家咪咁興奮住啦，呢場係一場慢長嘅戰鬥。
如果想長揸就唔好抱住一個升1/2蚊就大叫嘅心態會好啲

本來預低啲再加，但無機會
穿$20呢啲位，好少會係$19見底，頂佢
外國人係咪唔睇齊頭位呢啲

見上次支大陰燭加四巫日 決定上26放一半先
財巴點睇

又爆

25.X

盤前太少成交，大家唔好咁興奮住

25.3 賺緊2成減唔減持好

財巴回本了

追貨啦老外

無80唔放啦，放左後悔死你阿

留名睇減持個班
想買個陣高J蝕返本

果時屍橫遍野
我仲預左16 13再接刀

set左18 15 溝 落唔到 無計

最少都30啦下...

無100唔放

好想玩下操作

認真提下大家，如果大家係抵受唔住跌番落去15蚊嘅話，依加逃生門己經開左好快啲放。
我就長揸嘅

80咁誇張，唔好老點，我真係信上到80咖

不推文

agree

落到20就開始接啦

最多咪溝落去

逃生門就開左啦，想走自隨。
但我就係財巴信徒，揸住

X2
閒錢個D大家一齊SH

25$了，擺到40先走

如果有機會落15 放晒其他股票all in

唔係，諗緊減持3分1嘅話，之後落番23,24入番，溝平1蚊都好過無

上次盤前最高34.係？

開始多人追貨
利申 700股 23.41

講緊個價上唔上到咁高，唔係講緊清唔清倉

1000股 22

2000股 24.1

聽日個價一定唔會上到50蚊，
但係三個月後就好大機會，
唔講Timeflame講咩都假

唔好諗住溝
你無預知能力

如果唔落返23.24..... 後悔死你

既然你預知到會落返23 咁點解唔清倉？

財巴點解呢隻唔玩番以前啲操作壓成本

巴打 無限金錢定賣股孖展溝

利申19孖爆溝左次 本唔大

多謝財巴
真係唔知點報答
sh

又有個大戶

架車唔係咁易上翻

仲有無機會落番20

話時話有咩消息令佢突然爆升？

d鬼佬開始留意 預計今晚上30

你睇返我頭一兩注，邊有$24 avg 成本
有做過少少，但驚掃得太多係咁接飛刀
所以留咗過萬股彈藥留黎$15-18加嘅

裂口太大，我都盡咗力，如果我用盡彈藥，揸住25000/30000股插落去我都頂唔順。

之前三支大陰燭，點敢亂黎

孖爆

連登咁多大戶
個個都過萬股

財巴而家個倉有幾多股？同成本價幾多

疫苗股等真係出到疫苗實爆返上去

唔是出左？ 係等第一波人用嘅效果？

我覺得mrna上到200

咁多大戶,以後開股東會係咪可以連登包機飛去法國

預知到就之前清咗倉，19入滿倉啦。。。我話減持係如果跌就偷番一兩蚊，但升就賺少咗因為減持咗

我唔明點解問下意見都郁啲就叫我清倉逃生

就到

好多大戶

賺夠咪走囉

呢個裂口應該係啲莊家知啲人13-14揸住就唔會放而整

基本上唔係老手 0操作>>>>>>任何操作

$25.9

即日波動減成本好多人都會咁做
但要諗吓你自己睇得準唔準 會唔會好似尋晚22放左果d咁

均價唔太差就算啦

盤前成10%，好多連仔掃貨

睇返其實 每次交易都係幾十股
開盤除時跌返

新手唔好搞咁多野

連郡成為evbox大股東

第一次跟財巴，賣晒陸金所轉車

講真 睇完資料 真心覺得明明年q1有40至50

你肯定會回？驚你放左就火箭

Nvda霉左好耐

我決定轉晒d錢過來跟爸打

盤前拉升

我都驚... 都係唔攪咁多了

點解
覺得佢就爆😨

好想捉住連登、牛牛d放負嘴炮撚捉住黎屌 呢加又唔出聲

收到，咁同大家一齊sh

nvda都係好股黎

衝啊

合理做法黎既，因為佢完全唔回直升其實仲危險
正常做法係開左市見到佢升勢開始慢然後掉頭回調先操作，偷到5% 水位都唔錯，但當然你都要冒個風險係佢直去冇回頭你偷唔到雞反而要接貴貨，睇你自己盤感冇人可以答到你邊個位先係最好
儘量唔好盤前因為成交量細未必可以如實反映今日走勢

大家好好運用不推文回覆

你到目標價未
到就ok

盤前熱烈討論 氣氛好好

梗係未, sh陪大家

痴線，覺得好似越嚟越多人上船

上次又係盤前中伏 今次睇定先加注

個個喇曬口面以為佢會跌落15-16

我繼續廿蚊本唔郁無媽展無壓力

多d人接貨保著熱度到下年q1都好

一爆升就一個鐘推十頁

大家記住 自己玩緊咩股票

早2日溝到懷疑人生
好彩有跟到尾
開車啦 我準備好喇

懷疑盤前全部係連登仔入貨

冷靜啲盤前咋

真，佢一日可以升幾日就一日可以跌幾多
量力而為

再唔上車就來唔切啦

長遠黎講
贏粒糖輸間廠
之前ghmi轉lazr之前
我都係咁
食曬50%跌幅
見佢升番就開始減持
之後就升多一倍

跌幅就食盡
升幅就賺唔到

如果係因為覺得風險大
幾時都應該減持
如果係純粹想賺多幾%
我寧願你 del app 唔好睇好過

我個人睇法，拿個人睇法，係個人睇法圖表派好似百家樂話睇路紙咁，我個人完全唔睇

決定走左先，唔信佢開盤唔回

成堆戇鳩仔

咪貼咗囉屌

真心好撚膠，應該係無跟到個d係到9up，之前磨緊個時又係，個牛牛圈瘋狂寸

同意
只玩自己承受到既風險就得
利申LAZR都係落14蚊果轉硬食哂黎守，之後不斷向上就不斷減持

窮學生我求你唔好淨跟，你都要識做功課或者抄下功課

真係on9唔係扮嫁喎

有一路學緊

咁都要開名

多謝咁認真咁覆我 利申真係新手，開盤再望下先

有人泵起隻野都未必有壞處，要多人睇到先會講先會開車，但一陣上到30回返20班友又要屌

條on9 del埋post

你個名

鐵達尼號Feel

真係寶貴經驗 血的教訓

26喇！

船長唔好沉阿

同意+1 set定位止賺之後唔好再望

同意

走左3分2先

唔想再經歷多次GMHI
會SH 到merge

係時候

火箭未上車 算啦 大家賺多d

終於入曬等開車

琴晚24.5賣左小小，今朝23.5又接返，運氣

未入夠貨就扯到咁高

勇士

唔撚操作了

$25走左🥺

一定唔係淨連燈入貨，入咗咁多注仲要咁收收散，一定仲有外國人追緊

其實Youtube都有韓國仔Youtuber拍片，分分鐘韓國人都有份

隻野本身係歐洲公司，所以歐洲人都可能有份

美國人更加有份

重倉？

早幾日盤前26，一開盤插到落20

逢低叫春
逢高後悔

持有幾多股

財巴今晚會唔會玩操作壓成本？
好好睇

小弟先走1/3 之前買人價太高

個價就嚟追過IPOB

1600

交易量咁少都衝

好似己經要升空
買得10萬唔夠啊

如果Evbox追返ChargePoint個市值差距，追過Opendoor好正常

盤前咁樣係咪開市會含

上次27個陣嘅Feel黎了

TPGY
$10=14億
$35=49億

都仲未追到ChargePoint

70？先追到？

財巴宜家會唔會放d
做下操作？

財巴個量一放會唔會一棍落左去

財巴個量盤前好難操作

落完再接 左手交右手割一波

希望唔好比美女憑實力借走我啲錢

成本價仲係24.1
諗緊加唔加倉好

19成本 長渣

屌20嗰陣入得少少
希望回返啲俾我再入

靜靜地執貨加sh

唔驚喎 連登利好

排哂單買19果陣無人

高位落返咁多 正常都怕接刀既

唔好咁快喇

唔知今日高位會幾多

唔夠貨

個個都走就知道會再升

盤後返20再入

Opendoor同z都有市值距
都算炒同一個概念

好撚癲
好驚劇本重演

巴打走一半先？

乜劇本

19蚊接貨

係連登開POST都引到一堆傻散高追

走咁D先 開市跌完再接返

我都係

啲人驚劇本重演放咗多數開盤都爆上

回了

本身都想放咁d壓成本 不過諗諗下之前d雷達股就係想壓成本賺盡點知即刻爆升追唔返都係sh算

25了

26走左開盤再接返

26跌到19

走了一半

咁多訓身係咪諗住一鋪財務自由？

一方面又真係睇好，一方面又有學生all in
又刺激又掙札

好撚多學生all in真係以為贏硬

個莊洗盤就仆街

一齊賺

未洗過咩

連登真係好多戇鳩勝利球迷...

上次盤前26蚊都蟹左一堆人
應該唔少人回家鄉都急住放
要消化左呢班人先有力再上

跪求學生唔好買/做多啲功課
有風險，唔係人買你就買

最好落多次19

same

1.個個都係咁諗就唔會落
2.就算再落多次，講既人都唔係100%會掃，一定會再等18,17

點會平手走人 係都29

呢個真

果種恐慌情緒
試過先知

不手多 del app先

Yes...得好少貨係手

試過 所以盤前26蚊走左1/3
一陣升穿30再放
跌到某一個位又可以買返
進可攻退可守
錢係賺唔哂既

財巴果15000股, 抵佢今次又贏

如果財巴走 可以一野掃低1蚊
引發恐慌

明白

要睇下8:00 有冇新動力

落你老母

25落19 allin 坐上翻25

你同我講要落多次？

而家賣左 到時再入過

其實不斷咁玩咪仲好

如果係有pattern就係
我諗唔敢放既巴打係驚佢突然之間爆升 唔敢搏

連仔全員夾埋做莊，賺鬼佬錢

SBE一日爆10蚊 你肯定你落左車又肯高J返?

等陣上30
放左果D人唔好喊

呢樣真，有幾多個肯坐肯愈跌愈溝

連郡

均價21@50, 止唔止賺好

50股咁少起碼等double la

無錢

淡定d la，我400股@20蚊坐定定未郁過，佢跌穿17我敢再買，不過錢賺唔曬

唔等錢駛咪sh
出出入入手續費都係度

Firstrade 唔洗手續費

止賺一下先

窮小子

大家自己根據自己財政能力 判斷

Futu一出一入都係50hkd 好似

用緊ft同ib
ft真係唔怕trade

唔用支牛啦屌

ib喎
唔係支牛

可惜支牛真係最user friendly
大家覺得支牛之後排第二好用既係邊間

佢以為ft=futu呀
其實係firsttrade

只用支牛免運功能

唔係話你 我指支牛有手續費所以唔用，支持用其他途徑買美股

免費

睇支牛報價 用第2間落盤咪得

用支牛睇，用firstrade 買

我都係咁
但第二間最好既係邊間

淨係用ib 冇用過其他

唔係用Sofi 就得

ib 手機app唔流暢
ft個盤前唔好用
淨係知咁多

有冇巴打用TD
等開戶中

手多走左去入pstg同ddd
宜家仲有無位入？

等到30蚊都係問呢句架啦

咁樣問同問人地聽日升定跌係冇分別

td同ft都好用

開心使用中

唔知點解
支牛討論區
一多on9仔 就會跌

放心啦佢一跌返呢度就會安靜

好彩當年無用Sofi

好多新大户新同學生股神入黎

個post愈推愈快+學生哥all in+激烈討論
走鬼先兆

開盤升返啦

其實係有班人止賺或反家鄉賣晒先插反，開盤大户入應該啪啪聲

入左一股燈一燈

幾時
我法國呢排星期五個市都係麻麻地

你睇依度都好多啦
想見高走見低入
下星期會出現好多
唉呀排左xx.xx差少少入唔到
或者
插一插俾我上番船啦

盤前成交量咁細 點會係真升

好多專業賭兩日，升5%止賺

快d跌到20，大家一齊溝多d

彈藥已備

比起post1多左好多人

多人gel頭討論唔係好事

唔好再推

拉

真

IB

呢間真係全球最垃圾唔好講笑

td好穩定

可以考慮轉sofi

無事啦
升返晒

走啦

21 個陣入左勁驚跌到落十幾
估唔到咁快25

拿拿聲插一插落嚟比我溝下貨啦

tsla帶升tpgy

散戶走哂了

收到風今日30

25.9走左一半貨 多謝樓主

企穩先唔求爆升

今日vol大左

走一轉先，之後插再入過

破咗$26阻力位

Cup and handle later

30 tonite ok?

上呀

冇睇幾日竟然咁快就爆上 財巴好嘢！

巴打目標價幾多

我個人兜得企唔穩

呢啲對於目標價係80嘅我唔算得係咩

咪學牛牛班傻仔啲口吻好冇

穿左26!!

多謝樓主
SPCE 果邊重傷
呢邊扯返

有冇盤前賣再入返

呢隻點解升

走左一半先,謝樓主

收到風100添

盤前賣左1/3，唔買返住
賺唔哂既

走左真係唔知仲有冇位可以入..SH

都叻仔

我收到風今日4000高過Amazon添啊條友9up冇成本

多謝樓主 19時入左

多謝國際戰線手足

有人26蚊幾千股咁放

望返轉頭唔應該用補裂口嘅心態去睇
應該當佢IPO價一開出黎就係$25-26

好勁

咁未無機會返20溝貨？

我覺得佢始終會見15-18 ，震倉係為減大戶成本

放量！

Sh

樓主st目標價係35gun

財巴而家應該咩都翻曬黎
諗住睇幾多 放d走先

半倉AI 半倉TPGY 今晚FATFAT

難講
SPAC上落好大

請善用不推文回覆
越黎越多唔做功課嘅人9up

走一走好啲

人踩人了，一堆跟風昨日/今日先入，睇黎又要比人割